懷疑香港再出發抄襲logo

香港再出發logo

Arch linux (一個linux OS)嘅logo

似唔似?

香港再再出發😔

睇見呢隻死人藍色真係唔開胃

推

你懷疑呢個好過

廢老係咁 乜都柒過人

樣樣都係山寨

我第一眼望仲以為aastock改咗logo

香咗再出殯

香港再出醜

係抄連登仔呀

連登仔都用呢隻藍咁柒咩

而家先睇到大同細嗰個其實一樣

呢班人真係廢物嚟

推最後一次

變左大陸

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。’

全部人加埋成萬億連請個世界級設計師都懶

呢個政府有咩係唔抄？